有無阿迷手足可以入黎解釋下呢球

垃圾鏝收買球證可恥

垃圾youtube咁快ban左條片

大佬,條片死左

這位兵工廠領隊無懼被罰，公開點名批評球證和球員，「史達寧是插水，他很擅長插水，而且曼城攻入的第3球也是越位在先，你們看到，我也看到，我不是想說曼城沒實力，但是今場比賽誤判發生的時候，我們正是當頭起。」

？